[懷舊]有冇人記得「十兄弟」?

細個日日睇
千里眼

順風耳

咁遲先Call我地

邊個話我傻

勁好睇勁好笑

呢首大冬瓜泥嫁

童年回憶

強帖留名 細個好中意

大喊十

前半段都唔錯，但個結局好撚難睇

sci-fi 好睇

大喊十同學lm

十兄弟得返幾個伙tvb

高腳六
大口九

仲有 大力三 歪皮四 飛天五 銅頭六 高腳7 遁地八 大口九 大喊十

粵語長片黑白仲好睇過TBB

高腳7啊師兄

高腳七呀豬撚

諗起之前有巴打整圖 如果亞視做十兄弟 應該全部都係陳啟泰

我明明記得係高腳六
高腳六效應

豬撚💁🏻‍♂️

亞視粵語片果代最好睇

銅頭六
高腳七阿
效應條撚

係高腳七